[牛軍入]熊軍瞓醒未呀？

殺撚晒你地d熊

成千點開外呀
點殺呀

訓醒未啊你，千升都殺唔到幾隻熊啊